到依家居然一粒TG都未發過

呢場運動就來完結？

曹操話你知點解唔好捉鬼

班垃圾散仔知道二噁英有幾恐怖之後唔肯用